韓國自駕遊

有冇巴打試過
由首爾去斧山有冇難度 ???

冇，難度係零。